英撚諗住走線我在強輸比哥倫比亞就真係拎黎柒

16強輸俾哥倫比亞就真係柒到無朋友

廢就廢啦走線

咁輸比哥倫比亞就唔好諗贏世界盃啦

球迷好好休息

英如出上線八強輕鬆輸比巴西

巴西贏硬墨西哥咩？

出個咁既陣叫廢

對比利時係咪都贏唔到架啦
英撚堆垃圾唔係諗住覺得夠人踢下嘛